死守Roadblock的戰術可否更改為示威大隊邊行走邊設Roadblock?

【行動】盡快整理所有警暴片段，同納粹暴行做對比，爭取西方實際行動支持香港

請幫手推文支持

自推